Mily Adame Minuly tyden, měl jsem narozeniny v klubu, který se jmenuje "Velky dort". Tam byly můj bratr Rodrigo, moje sestra María Luz, a 20 kamaradi a kamaradky. Dostal jsem hezkého darky: vino z Chile. Tam poslouchal jsem hudbu, tanzoval jsem, a mluvil jsem o kulturu s kamaradem. Bylo fajn! Na shledanou Adam
